{
  "_meta": {
    "code": "ko",
    "name": "한국어",
    "flag": "1f1f0-1f1f7"
  },
  "_pages": {
    "index": {
      "title": "Mzu favicondl - 파비콘 다운로더 & 추출기",
      "description": "모든 웹사이트의 파비콘을 즉시 다운로드하고 추출하세요. 복사 가능한 URL과 HTML 스니펫. 무료, 빠르고 안정적.",
      "ogTitle": "Mzu favicondl - 파비콘 다운로더 & 추출기",
      "ogDescription": "모든 웹사이트의 파비콘을 즉시 다운로드하고 추출하세요. 무료, 빠르고 안정적."
    },
    "tools": {
      "title": "도구 - Mzu favicondl",
      "description": "Mzu favicondl 도구 - 이미지를 파비콘으로 변환, 일괄 처리, 형식 변환",
      "ogTitle": "도구 - Mzu favicondl",
      "ogDescription": "이미지를 파비콘으로 변환, 일괄 처리, 형식 변환 도구. 무료로 간편하게."
    },
    "documentation": {
      "title": "문서 - Mzu favicondl",
      "description": "Mzu favicondl 문서 - 파비콘 URL 템플릿 및 사용 가이드",
      "ogTitle": "문서 - Mzu favicondl",
      "ogDescription": "복사하여 사용할 수 있는 파비콘 URL 템플릿과 완전한 가이드."
    },
    "privacy": {
      "title": "개인정보 처리방침 - Mzu favicondl",
      "description": "Mzu favicondl 개인정보 처리방침"
    },
    "404": {
      "title": "404 - 페이지를 찾을 수 없습니다 | Mzu favicondl"
    }
  },
  "_strings": {
    "Home": "홈",
    "Docs": "문서",
    "Tools": "도구",
    "Blog": "블로그",
    "Privacy": "개인정보",
    "Copied!": "복사되었습니다!",
    "Done!": "완료!",

    "Download any website favicon. Instantly.": "모든 웹사이트의 파비콘을 즉시 다운로드.",
    "Enter a domain or URL to extract the favicon, copy the link, or download as PNG.": "도메인 또는 URL을 입력하여 파비콘을 추출하고 링크를 복사하거나 PNG로 다운로드하세요.",
    "Try:": "시도:",
    "16": "16",
    "32 (Browser)": "32 (브라우저)",
    "48 (Google)": "48 (Google)",
    "64": "64",
    "128": "128",
    "Domain": "도메인",
    "HTML": "HTML",
    "Direct URL": "직접 URL",
    "Copy": "복사",
    "Try to make background transparent (experimental)": "배경을 투명하게 만들기 (실험적)",
    "Export at selected size": "선택한 크기로 내보내기",
    "Download mode": "다운로드 방식",
    "Save As": "다른 이름으로 저장",
    "Browser": "브라우저",
    "New Search": "새 검색",
    "Download": "다운로드",
    "Popular sites": "인기 사이트",
    "More sites": "더 많은 사이트",
    "Why Mzu favicondl?": "왜 Mzu favicondl인가요?",
    "Simple, fast, and reliable favicon fetching.": "간단하고, 빠르고, 안정적인 파비콘 가져오기.",
    "Lightning Fast": "초고속",
    "Get favicons in milliseconds with our optimized service.": "최적화된 서비스로 밀리초 만에 파비콘을 가져옵니다.",
    "Multiple Sizes": "다양한 크기",
    "Fetch 32px & 128px on the homepage. Generate 16–512px in Tools.": "홈에서 32/128px 가져오기. 도구에서 16~512px 생성.",
    "Developer Friendly": "개발자 친화적",
    "Copy-ready URL templates and HTML snippets.": "복사 가능한 URL 템플릿과 HTML 스니펫.",
    "The Simplest Favicon Downloader & Extractor": "가장 간단한 파비콘 다운로더 & 추출기",
    "Mzu favicondl is a free online favicon downloader that lets you extract and download any website's favicon instantly. Simply enter a domain name or URL, choose your preferred icon size, and get the favicon — no sign-up, no installation, no limits.": "Mzu favicondl은 모든 웹사이트의 파비콘을 즉시 추출하고 다운로드할 수 있는 무료 온라인 도구입니다. 도메인 이름 또는 URL을 입력하고, 원하는 아이콘 크기를 선택하기만 하면 됩니다. 가입 불필요, 설치 불필요, 제한 없음.",
    "Whether you're a web developer building a link preview, a designer collecting brand assets, or just curious about a site's icon, our favicon extractor handles it all. We support sizes from 16×16 to 512×512 pixels, and every download comes with a copy-ready HTML snippet and direct URL for easy integration into your project.": "링크 미리보기를 만드는 웹 개발자, 브랜드 자산을 수집하는 디자이너, 사이트 아이콘이 궁금한 분 — 모두 사용 가능합니다. 16×16에서 512×512 픽셀까지 지원하며, 모든 다운로드에는 복사 가능한 HTML 스니펫과 직접 URL이 포함됩니다.",
    "Favicons (short for \"favorite icons\") are the small icons displayed in browser tabs, bookmarks, and search results. They play a key role in brand recognition and user experience. Learn more about the favicon standard from the": "파비콘(\"즐겨찾기 아이콘\"의 줄임말)은 브라우저 탭, 북마크, 검색 결과에 표시되는 작은 아이콘입니다. 브랜드 인지도와 사용자 경험에 중요한 역할을 합니다. 파비콘 표준에 대해 자세히 알아보기:",
    "Need more tools?": "더 많은 도구가 필요하신가요?",
    "Convert images to favicons, batch process, and more.": "이미지를 파비콘으로 변환, 일괄 처리 등.",
    "Explore Tools": "도구 살펴보기",

    "Handy favicon tools for conversion, batch processing, and more.": "변환, 일괄 처리 등을 위한 편리한 파비콘 도구.",
    "Image to Favicon": "이미지→파비콘",
    "Convert any image into multi-size favicon files (PNG/JPG/SVG/WebP/GIF).": "모든 이미지를 다양한 크기의 파비콘으로 변환 (PNG/JPG/SVG/WebP/GIF 지원).",
    "Get started": "시작하기",
    "Batch Processing": "일괄 처리",
    "Fetch favicons for multiple domains at once and export in bulk.": "여러 도메인의 파비콘을 한 번에 가져오고 일괄 내보내기.",
    "Format Converter": "형식 변환",
    "Convert between PNG/JPG/ICO and customize output size.": "PNG/JPG/ICO 간 변환 및 출력 크기 사용자 지정.",
    "Upload an image to generate favicons in multiple sizes.": "이미지를 업로드하여 여러 크기의 파비콘을 생성.",
    "Drag and drop an image here": "여기에 이미지를 드래그 앤 드롭",
    "Or click to choose a file": "또는 클릭하여 파일 선택",
    "Choose file": "파일 선택",
    "Processing...": "처리 중...",
    "Preview": "미리보기",
    "Select sizes": "크기 선택",
    "Browser tab": "브라우저 탭",
    "Standard": "표준",
    "Apple Touch": "Apple Touch",
    "Android": "Android",
    "Android HD": "Android HD",
    "Click to select/unselect. Defaults to recommended sizes.": "클릭하여 선택/해제. 기본값은 권장 크기.",
    "Generated icons": "생성된 아이콘",
    "Download ZIP": "ZIP 다운로드",
    "Download ICO (multi-size)": "ICO 다운로드 (다중 크기)",
    "Reset": "초기화",
    "Fetch favicons for multiple domains at once.": "여러 도메인의 파비콘을 한 번에 가져오기.",
    "Enter domains (one per line)": "도메인 입력 (한 줄에 하나씩)",
    "Up to 100 domains": "최대 100개 도메인",
    "Load samples": "샘플 불러오기",
    "Clear": "지우기",
    "Options": "옵션",
    "Size": "크기",
    "Standard (16/32)": "표준 (16/32)",
    "Large (64+)": "대형 (64+)",
    "Output": "출력",
    "Individual files": "개별 파일",
    "ZIP": "ZIP",
    "Naming": "이름 지정",
    "By domain": "도메인별",
    "By index": "번호별",
    "Start": "시작",
    "Progress": "진행률",
    "Results": "결과",
    "Download all": "모두 다운로드",
    "Convert between common icon/image formats.": "일반적인 아이콘/이미지 형식 간 변환.",
    "Input": "입력",
    "Drag and drop a file here": "여기에 파일을 드래그 앤 드롭",
    "Supports ICO, PNG, JPG, SVG": "ICO, PNG, JPG, SVG 지원",
    "ICO - Windows icon": "ICO - Windows 아이콘",
    "PNG - Portable Network Graphics": "PNG - 포터블 네트워크 그래픽스",
    "SVG - Scalable Vector Graphics": "SVG - 확장 가능한 벡터 그래픽스",
    "JPG - JPEG image": "JPG - JPEG 이미지",
    "ICO sizes": "ICO 크기",
    "Convert": "변환",
    "Result": "결과",
    "Convert another": "다른 파일 변환",
    "Back to tools": "도구 목록으로 돌아가기",

    "Copy-ready favicon URL templates (based on free services).": "복사하여 사용할 수 있는 파비콘 URL 템플릿 (무료 서비스 기반).",
    "On this page": "목차",
    "Overview": "개요",
    "Authentication": "인증",
    "Endpoints": "엔드포인트",
    "Parameters": "파라미터",
    "Responses": "응답",
    "Examples": "사용 예시",
    "Errors": "오류",
    "Rate limits": "요청 제한",
    "Mzu favicondl provides copy-ready favicon URL templates and a favicon extractor UI. By default, it uses a Cloudflare Worker to discover real icons and proxy images for downloads.": "Mzu favicondl은 복사 가능한 파비콘 URL 템플릿과 파비콘 추출 UI를 제공합니다. 기본적으로 Cloudflare Worker를 사용하여 실제 아이콘을 찾고 다운로드를 위해 이미지를 프록시합니다.",
    "Fast": "빠른",
    "Optimized fetching for quick preview": "빠른 미리보기를 위한 최적화",
    "Free": "무료",
    "No signup required": "가입 불필요",
    "Reliable": "안정적",
    "Designed for high availability": "고가용성 설계",
    "This project uses free Favicon services URL templates, no authentication or API Key is required.": "이 프로젝트는 무료 파비콘 서비스 URL 템플릿을 사용하며, 인증이나 API 키가 필요하지 않습니다.",
    "Note:": "참고:",
    "Although we don't require an API Key, please use the service reasonably to avoid excessive requests.": "API 키는 필요하지 않지만, 과도한 요청을 피하기 위해 합리적으로 사용해 주세요.",
    "Get the favicon of a specified domain": "지정된 도메인의 파비콘 가져오기",
    "Base URL:": "기본 URL:",
    "Full Example:": "전체 예시:",
    "Parameter Name": "파라미터 이름",
    "Type": "유형",
    "Required": "필수",
    "Default Value": "기본값",
    "Description": "설명",
    "Yes": "예",
    "No": "아니오",
    "The domain to get the favicon for, e.g. example.com": "파비콘을 가져올 도메인 (예: example.com)",
    "The size of the favicon, e.g. 16, 32, 64, 128": "파비콘 크기 (예: 16, 32, 64, 128)",
    "Parameter Details:": "파라미터 상세:",
    "domain": "도메인",
    "Supports multiple domain formats:": "여러 도메인 형식 지원:",
    "sz": "크기",
    "Favicon size options:": "파비콘 크기 옵션:",
    "Successful Response (JSON format)": "성공 응답 (JSON 형식)",
    "JSON Response": "JSON 응답",
    "Error Response": "오류 응답",
    "When using format=redirect, the API will directly redirect to the favicon URL without returning a JSON response.": "format=redirect 사용 시 API는 JSON 응답을 반환하지 않고 파비콘 URL로 직접 리다이렉트합니다.",
    "JavaScript (Fetch)": "JavaScript (Fetch)",
    "JavaScript": "JavaScript",
    "Python (Requests)": "Python (Requests)",
    "Python": "Python",
    "PHP (cURL)": "PHP (cURL)",
    "PHP": "PHP",
    "HTML Direct Reference": "HTML 직접 참조",
    "The API returns the corresponding HTTP status code and error message when an error occurs.": "오류 발생 시 API는 해당 HTTP 상태 코드와 오류 메시지를 반환합니다.",
    "HTTP Status Code": "HTTP 상태 코드",
    "Error Code": "오류 코드",
    "Solution": "해결 방법",
    "Invalid domain format": "잘못된 도메인 형식",
    "Check the domain format, ensure it is a valid domain": "도메인 형식을 확인하고, 유효한 도메인인지 확인하세요",
    "Domain not found": "도메인을 찾을 수 없음",
    "Confirm the domain is correct and the website is accessible": "도메인이 올바르고 웹사이트에 접근 가능한지 확인하세요",
    "Favicon not found": "파비콘을 찾을 수 없음",
    "The website may not have set a favicon": "웹사이트가 파비콘을 설정하지 않았을 수 있습니다",
    "Rate limit exceeded": "요청 제한 초과",
    "Reduce the request frequency and try again later": "요청 빈도를 줄이고 나중에 다시 시도하세요",
    "Internal server error": "내부 서버 오류",
    "The service is temporarily unavailable, please try again later": "서비스가 일시적으로 이용할 수 없습니다. 나중에 다시 시도하세요",
    "Rate Limits": "요청 제한",
    "No registration required, completely free to use all features": "가입 불필요, 모든 기능을 완전 무료로 사용 가능",
    "Rate Limit": "요청 제한",
    "Up to 100 requests per minute": "분당 최대 100회 요청",
    "Up to 1000 requests per hour": "시간당 최대 1000회 요청",
    "Up to 10000 requests per day": "일당 최대 10000회 요청",
    "Commercial Use": "상업적 사용",
    "Commercial users are recommended to contact us for a higher usage quota and priority support": "상업적 사용자는 더 높은 사용량 할당과 우선 지원을 위해 문의해 주세요",

    "Page not found": "페이지를 찾을 수 없습니다",
    "The page you're looking for doesn't exist or has been moved.": "찾고 있는 페이지가 존재하지 않거나 이동되었습니다.",
    "Back to Home": "홈으로 돌아가기"
  }
}
